---
title : '6G1 - Géométrie niveau 1'
description : "Sixième - Géométrie : vocabulaire, notations, parallèles, perpendiculaires"
layout : ../../layouts/ArticleLayout.astro
---
import Pdf from "../../components/Pdf.astro"
import Youtube from "../../components/Youtube.astro"
import Url from "../../components/Url.astro"


# 6e - Géométrie niveau 1

## Fiches d'exercices

<Pdf src="/pdf/6G1.pdf">Mise en route : Géométrie - Niveau 1</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G10.pdf">Entrainement G10 : Vocabulaire et notations</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G11.pdf">Entrainement G11 : Tracer des perpendiculaires</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G12.pdf">Entrainement G12 : Tracer des parallèles</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G13.pdf">Entrainement G13 : Tracer des rectangles et des carrés de longueurs données</Pdf>

## Corrections des exercices

<Pdf src="/pdf/6G1-corr.pdf">Mise en route : Géométrie - Niveau 1</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G10-corr.pdf">Entrainement G10 : Vocabulaire et notations</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G11-corr.pdf">Entrainement G11 : Tracer des perpendiculaires</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G12-corr.pdf">Entrainement G12 : Tracer des parallèles</Pdf>
<Pdf src="/pdf/6G13-corr.pdf">Entrainement G13 : Tracer des rectangles et des carrés de longueurs données</Pdf>
